無聊發現左樣野 可能得我唔知

岩岩先發現emoji隻倉鼠係同哈姆太郎一樣花色

🐹🐹🐹🐹🐹🐹

yeah